連登死圖呀，d 圖變哂死圖呀，麻煩幫忙處理一下

Push

推

以為得我係咁

以為我問題

我呢2日都係咁

me2

我都係⋯⋯

我都以為係我問題

我都係
連仔係咪好攰

好似冇事啦